以前細個玩夢之樂章用咗好多錢買點

雖然好多回憶 但真係好癲
家吓應該會用黎儲首期買樓

有錢人